[WinD台] BioHazard 2 生化危機2 Remake 重製

可以like埋我個FB

將會不定時咁定期開台,有你地支持,希望可以快D定時開台

有想玩嘅game就會轉

希望大家多多支持
入黎比like
入黎訂閱

歡迎大家入黎吹水
一齊玩
thanks